{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61907&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안라메르펜션"
    },
    "text": "辺山半島の美しい風景を楽しめるペンションです。 ペンション内には共同プールがあり、夕方にはおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 近くには常緑海水浴場と扶安赤壁江、母港干潟海水浴場があり、観光に便利です。 ペンションの基本情報は入室は午後4時、退室は午前11時です。 ペンション内では客室禁煙を原則とし、屋外プールとバーベキュー施設が提供されます。 プールは夏期に営業しており、個別テラスバーベキューも可能です。 ペンションは共用バーベキュー場を備えていますが、一部の客室では個別テラスバーベキューが利用できません。 炭とグリルはレンタル可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 ペンションは当日予約と当日利用も可能で、最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 その他の注意事項としては火災危険物質の使用が禁止され、紛失および毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの情報は変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変動する場合があります。 プールの運営も天候や状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では客室禁煙を原則としています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏期に営業しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には共用のバーベキュー場があり、夕方にはバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタル可能で、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室で料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業は天候や状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 332
    }
}